【曾炒燶期指發奮學睇圖】工程師轉全職炒股 圖太郎悟出至勝秘笈：最多唔贏但唔使輸

廢都仆街都走出黎做訪問

佢開班收人學費，100%贏硬

呢排賺夠了

淘汰郎

收錢group先係佢賺錢來源

笑左

股災signal

股神出晒嚟，做淡有救了

唔做Engine 啦,
Work From Home 炒股算啦

我賭波睇盤準過佢，倍率仲高啦

google一下搵到呢個post

圖太郎畀社長炒咗